#### Доступ к докеру для не рута ($USER - имя пользователя которому даем права)
sudo usermod -aG docker $USER   
sudo chown $USER /var/run/docker.sock 

--------------
### Структура:
env - файлы с переменными окружения  
restart.sh - скрипт для старта всех сервисов
